如果diamond crevasse係神曲

咁shinkuu no diamond crevasse
一定係真‧神曲

仆街開錯台
當我無講過